疤狗又多左條息要還

今年開始有psg依條息要還

還你老母咩還 贏撚左啦

黑咪黑，不嬲都黑架啦
級已晉 理撚得你